蓮園個阿婆唔係好惡咩，阿滿去幫襯唔敢屌人

熱血公民做得好好，阿婆都知

熱民代表我

議會唯一聲音